{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Moo!\" Ma annan sulle piima.","hints":[{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Olen suur ja mustvalge."},{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB2EBF2","category":"animal","icon":"üêÆ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Meaw!\" Mulle meeldib n√∂√∂ri taga ajada.","hints":[{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Ma nurrun, kui sa mind lemmikloomaks teed."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE1BEE7","category":"animal","icon":"üê±"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"V√µta!\" liputan sabaga.","hints":[{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Olen hea s√µber."},{"text":"Mul on neli jalga."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFC8E6C9","category":"animal","icon":"üê∂"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Quack!\" Mulle meeldib ujuda.","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalad."},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"V√µin lennata, aga eelistan vett."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFF9C4","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Olgu!\" Mulle meeldib mudas m√§ngida.","hints":[{"text":"Mul on lokkis saba."},{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Olen tihti roosa."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF8BBD0","category":"animal","icon":"üê∑"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"Baa!\" Ma annan sulle villa.","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Minu villast saab teha kampsuneid."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD7CCC8","category":"animal","icon":"üêë"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma √ºtlen \"Cluck!\" Munen.","hints":[{"text":"Elan √ºhes talus."},{"text":"Mul on suled."},{"text":"Mulle meeldib maisi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0F4C3","category":"animal","icon":"üêî"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma hopin ja mul on suured k√µrvad.","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Olen kiire jooksja."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Alligaator","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCFD8DC","category":"animal","icon":"üê∞"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad.","hints":[{"text":"Ma armastan s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Ma v√µin oma pagasiruumiga vett pritsida."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0BEC5","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas.","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen suur ja karvane ja kuldne."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFCC80","category":"animal","icon":"ü¶Å"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kes ma olen? Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Plinki, plinki, plinki!","hints":[{"text":"Tulen pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Ma teen lompe."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"weather","icon":"üåßÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen suur ja s√§rav ja soe. Mina s√§ran p√§eval!","hints":[{"text":"Olen taevas."},{"text":"Ma panen sind kuumalt tundma."},{"text":"Aitan taimedel kasvada."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas.","hints":[{"text":"Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Vahel n√§en v√§lja nagu loomad."},{"text":"Vihma v√µin tuua."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"weather","icon":"‚òÅÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Kes ma olen? Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast.","hints":[{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Olen tehtud pisikestest j√§√§kristallidest."},{"text":"Ma teen maa libedaks."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"weather","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Mis ma olen? Lasen lehed √ºmber ja panen puud tantsima.","hints":[{"text":"Ma olen n√§htamatu."},{"text":"V√µin olla tugev v√µi √µrn."},{"text":"Vahel teen vilistavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"üå¨Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ma j√§lgin vihma. N√§ete mind paljude ilusate v√§rvidega!","hints":[{"text":"Mul on kumer kuju."},{"text":"Mul on seitse v√§rvi."},{"text":"Ma tulen p√§rast vihma."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"weather","icon":"üåà"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Kes ma olen? Olen vali ja s√§rav ning tulen √§ikesega!","hints":[{"text":"Ma ilmun ootamatult."},{"text":"Ma v√µin olla ohtlik."},{"text":"Ma olen valguss√§hvatus."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF00","category":"weather","icon":"‚ö°"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ma kolisen ja p√µrutan p√§rast seda, kui sa v√§lku n√§ed.","hints":[{"text":"Ma olen k√µva l√§rm."},{"text":"Ehmatan m√µningaid inimesi."},{"text":"Juhtun tormi ajal."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA9A9A9","category":"weather","icon":"‚õàÔ∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Kes ma olen? Olen tilluke, k√ºlmunud vihm. Vahel teen kukkudes haiget!","hints":[{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Olen v√§ikesed j√§√§pallid."},{"text":"Kukun taevast alla."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0E2FF","category":"weather","icon":"üßä"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen suur torm tugeva tuulega, mis keerutab ringi ja ringi.","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√µimas."},{"text":"Ma v√µin kahjustada maju."},{"text":"P√ºsige sees, kui ma l√§hedusse tulen."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"weather","icon":"üåÄ"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma rooman maas ja mulle meeldib lehti s√º√ºa. Mul on palju jalgu!","hints":[{"text":"Ma olen v√§ike."},{"text":"Lindudele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Ma vingerdan ja kr√§unun."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"A Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on tiivad ja lendan √ºmber lillede. Ma teen mett!","hints":[{"text":"Ma sumin."},{"text":"Mulle meeldivad magusad asjad."},{"text":"Elan tarus."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEB3B","category":"bug","icon":"üêù"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mis ma olen? Olen mustade laikudega punane. V√µin lennata ja mul on vedanud!","hints":[{"text":"Ma olen √ºmmargune."},{"text":"Talupidajad nagu mina."},{"text":"Ma s√∂√∂n teisi lutikaid."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF44336","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Kes ma olen? H√ºppan v√§ga k√µrgele. Olen roheline ja vahel siristan.","hints":[{"text":"Mul on pikad jalad."},{"text":"Elan rohus."},{"text":"Ribbit ei ole minu heli!"}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"bug","icon":"ü¶ó"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mis ma olen? Rooman mudas ja ehitan k√ºnkaid. Olen v√§ga tugev ja t√∂√∂tan koos s√µpradega.","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja must v√µi punane."},{"text":"Kannan asju selili."},{"text":"Elan koloonias."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"bug","icon":"üêú"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Kes ma olen? Lendan √∂√∂siti ja mulle meeldib teie aias taimi s√º√ºa. M√µni peab mind hirmsaks.","hints":[{"text":"Mul on suured tiivad"},{"text":"Mulle meeldib pimedus."},{"text":"Ma ei ole liblikas."}],"options":[{"label":"Nahkhiir","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF607D8B","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mis ma olen? Keerutan kleepuvat veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga.","hints":[{"text":"Elan veebis"},{"text":"P√º√ºan k√§rbseid."},{"text":"Ma ei ole putukas."}],"options":[{"label":"√Ñmblikmees","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9E9E9E","category":"bug","icon":"üï∑Ô∏è"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Kes ma olen? Helendan pimedas. Lendan suve√∂√∂del ringi.","hints":[{"text":"Mul on valgus."},{"text":"Olen putukas."},{"text":"Sa v√µid mind purki p√º√ºda."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Tulev√§rk","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCDDC39","category":"bug","icon":"ü™≤"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mis ma olen? Koorun munast, muutun r√∂√∂vikuks, siis muutun millekski ilusaks, mis v√µib lennata.","hints":[{"text":"Mulle meeldivad lilled."},{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Ma joon nektarit."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE91E63","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma teen sumisevat h√§√§lt ja hammustan sind. Mulle meeldib su verd juua. ","hints":[{"text":"Lendan vee l√§hedal."},{"text":"Minu hammustus s√ºgeleb."},{"text":"Olen v√§ike ja t√º√ºtu."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF009688","category":"bug","icon":"ü¶ü"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Mis ma olen? Ma olen kollane ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind!","hints":[{"text":"Kasvatan puudel."},{"text":"Olen pikk ja k√µver."},{"text":"Olen tervislik suupiste."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFACD","category":"fruit","icon":"üçå"}},{"level":"2","type":"food","question":"Mis ma olen? Mul on valge ja k√ºlm. Sa s√∂√∂d mind lusikaga ja ma tulen paljudes maitsetes!","hints":[{"text":"Sulan p√§ikese k√§es."},{"text":"Hoia mind s√ºgavk√ºlmas."},{"text":"Ma olen namimagustoit."}],"options":[{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"dessert","icon":"üç¶"}},{"level":"3","type":"food","question":"Mis ma olen? Olen √ºmmargune ja punane. Sa v√µid mind hammustada v√µi mahlaks juua!","hints":[{"text":"Lumivalgeke s√µi mind √§ra."},{"text":"Kasvatan puudel."},{"text":"Arstid √ºtlevad, et √ºks minust p√§evas hoiab neid eemal!"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Mustikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF08080","category":"fruit","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Mis ma olen? Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Ma kasvatan maa all."},{"text":"Bugs J√§nku s√∂√∂b mind."},{"text":"Ma olen k√∂√∂givili."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"vegetable","icon":"ü•ï"}},{"level":"5","type":"food","question":"Mis ma olen? Olen pikk ja pruun. V√µid mulle ket≈°upi peale panna ja k√§tega √§ra s√º√ºa!","hints":[{"text":"Mind valmistatakse kartulist."},{"text":"Mind serveeritakse sageli burgeriga."},{"text":"Olen kr√µbe ja soolane."}],"options":[{"label":"Friikartulid","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Nuudlid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDEB887","category":"snack","icon":"üçü"}},{"level":"6","type":"food","question":"Mis ma olen? Olen v√§ike ja √ºmmargune. Olen roheline ja kasvan kobarates.","hints":[{"text":"Kasvatan viinapuudel."},{"text":"Olen sileda nahaga vili."},{"text":"Tihti kasutatakse mind mahla ja veini valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Herned","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Oliivid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"fruit","icon":"üçá"}},{"level":"7","type":"food","question":"Mis ma olen? Olen valge ja p√§rit lehmalt. Sa v√µid mind juua!","hints":[{"text":"Kassid nagu mina."},{"text":"Ma teen su luud tugevaks."},{"text":"Mind valatakse sageli teraviljadele."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"drink","icon":"ü•õ"}},{"level":"8","type":"food","question":"Mis ma olen? Olen valmistatud tainast, mul on kaste, juust ja lisandid. Sa viilud mind kolmnurkadesse, et mind √§ra s√º√ºa.","hints":[{"text":"Olen ahjus k√ºpsetatud."},{"text":"V√µite tellida mind kohaletoimetamiseks."},{"text":"Olen populaarne peotoit."}],"options":[{"label":"Sandwich","isCorrect":false},{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Kook","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF5DEB3","category":"meal","icon":"üçï"}},{"level":"9","type":"food","question":"Mis ma olen? Ma olen pikk ja peenike ja sa keerutad mind kahvliga, enne kui sa mind s√∂√∂d. Mulle serveeritakse tihti punase kastmega.","hints":[{"text":"Mind valmistatakse nisust."},{"text":"Daam ja Tramp jagasid mind."},{"text":"Ma olen pasta t√º√ºp."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Spagetid","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE9967A","category":"meal","icon":"üçù"}},{"level":"10","type":"food","question":"Mis ma olen? Olen v√§ike, kollane seeme. Sa v√µid mind maitsvaks kohevaks maiuseks poputada!","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti kinos."},{"text":"K√§in \"pop popp popp\", kui olen k√ºpsetatud."},{"text":"Mind valmistatakse potis v√µi masinas."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Kaer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFF8DC","category":"snack","icon":"üçø"}}]}